無錢被迫與父母同住，是否要死忍?

其實係唔係真係死忍才是辦法?

例如，有時，你想靜一靜，佢就全天候睇cctv/跑馬

大家想法和生活習慣不同，係唔係死忍只係惟一辦法?

係
我都忍左好耐

其實我發夢嗰陣都有諗過，如果有一日，佢地唔知點解，死左，咁咪可以得反我囉

租湯房或太空艙啦

完全明
我exactly係咁
睇都唔止
仲要對住個電視鬧鬧鬧

係，現實係殘酷
要記住前提你無錢，冇計
唔想忍/早啲走人就出去買/租樓住
好簡單

底收入人士，決定過埋年尾apprasial 搬出去住

target $5000 樓下套房

自由既空氣等緊我去呼吸

涯多陣啦爸打

屋企我俾租
點搬出去

一樣 件垃圾 除左訓 馬會 睇馬 呢2件野乜都唔做，一係就番大陸訓啦 阻鳩住哂

鬼叫自己窮咩

我都唔想同我老豆住
d 生活習慣

樂觀SIR，你入房唔好理佢啦
最多出街跑步啦

搵到1-2個朋友出去租間屋住就好